不堪七年情告終 怨女潛入前男友寓所 開山刀逼做愛

一隻手掌打不響，但總有人無視你情我願這個道理，美國蒙大拿州19歲少女米爾斯（Samantha Mears）更是一個極端例子，她受不了與拍拖7年的青梅竹馬男友分手，上周五（22日）竟然持開山刀闖入其寓所，強逼做愛；完事後兩人繼續爭吵不休，米爾斯還「發爛渣」撕下大片牆紙及在床上撒尿

米爾斯當日預先潛入埋伏，待前男友回家就突然從後環抱，並以開山刀架頸，強逼他脫光衣服躺床上，然後自己也把褲子脫下，跨在前男友身上做愛，期間她一直拿著刀並咬男方的手臂。受害人向警方表示，當時是被逼配合米爾斯的要求，否則恐怕自己無法在不受傷害的情況下離開房間。然而，米爾斯在「首回合」之後未有放過他，仍然不斷咬他的手臂，直至他「無能為力」為止。

接下來，米爾斯坐在床上，手上仍在揮動開山刀，前男友偷偷地拍下照片，而米爾斯對「被分手」深深不忿，衣服還未穿上就繼續爭吵，一怒之下更撕下一大片牆紙，甚至直接在床上撒尿「報復」。最後，男方藉口要打電話給朋友成功脫離險境及報警，警員到場，米爾斯聲稱自己遭到前男友綁架，開山刀只是用以自衛。

受害人則向警方展示米爾斯持刀照片，以及他臂上的咬痕作為證據；警方指出，米爾斯當時精神似乎出現問題，神智不清。她被捕後獲准以5萬美元保釋，但不准進入前男友周邊1500呎（約457米）範圍內

有圖先會評論

cls

快點強姦樓下

快點保持兩秒距離

快點強姦樓上

睇個名好大浸買鬼肥婆味

黑鬼

你慢咗 俾人夾住

呢啲新聞一定要停車

做好人救樓豬老母

ok

19歲，七年戀情，12歲就比屌

好索呀條女，快點蛋姦我

冇切丁已經好好彩 仲可以有分手炮

快點強逼我

蛋姦點玩法

我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過 我有講過

竟然扯得起

喂呀，我都有講過

快點強姦我快點強姦我快點強姦我快點強姦我快點強姦我快點強姦我快點強姦我快點強姦我

白粉婆咁都咁多人有講過

條仔應該係食家

竟然冇me too
好女人

都係算了

女=逼做愛
男=強姦

成個馬蹄露咁

快點

成班痴線
斬都斬撚死你

立即

扯撚左呀屌你

一怒之下更撕下一大片牆紙，甚至直接在床上撒尿「報復」

連登仔唔係以為可以打得贏依種女人嘛 ?

點解今次topic唔係美少女

起碼唔係力架
絕對有講過！

病嬌 真人版

所以唔好咁早拍拖
大家都悶啦

即刻強姦我！

吾差啊， 快d強姦我，我個小dd要滋潤下

吾你老母

比把刀行住都扯到

快點斬死我

畀把刀行住仲要扯旗抽插，會唔會太刺激

有冇女權解釋下

Make love or cut

dd你老母

一定係PINK GAP

快點開我山

地板油

無上過高登？

玩sm

有講過

唔址就切你條野落嚟

當有講過

唔洗帶刀啦 過嚟直接同你做啦

絕對冇講過

快

扑扑吓條女一刀斬落碌鳩到就噴血柱

又Block一件

的確要，快點...逼我做愛

開山刀行住都扯到
會唔會啟發到男方另類性亢奮境界

竟然唔係新北市

中超球星柏圖強迫做愛

成班精蟲上腦